(突發) 周星馳點睇 反送中 ???

推推推~ 大家給點力量自己

大家比D力量自己, 香港人加油

留名

推呀 香港人加油

推一推, SHARE比大家, 給自己比D力量

SHARE出去~大家加油

功夫:送鐘？